TVB而家做乜尻咁多性暗示

如題

例如？

啱啱播個節目講置業，有張床係到都話可以做床上運動同有包紙巾

仲有講咩第一次好重要
但成個節目都唔好睇既 睇左陣熄鬼左

ben sir啲節目成日講淫野又扮正人君子